電話滿哂格但收唔到

最近由於要等電話關係
所以都會留意下自己收電話情況
之前有frd話試過打俾我
但自動去左留言
於是我自己試下打俾自己
發現有時收到，有時落左去留言，但明明滿哂格
有冇巴絲可以玩我聽點解決？

咩台咩電話

CSL Samsung A9 (2016)

Csl好似有時係咁 早幾年都試過約friend睇戲
佢部電話冇電 問人借電話打俾我直入番言

你幾時完約?

呢度好多苦主post 左好耐架啦喎, 你無留意?

原來咁差，要等到年底